# Despair Chinese — Simplified Chinese translations
# Copyright (C) 2026 Despair Chinese
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: despair 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-24 12:29+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2026-02-24 12:09+0000\n"
"Last-Translator: Despair Chinese <admin@despair.cc>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: templates/account/login.html:4 templates/account/login.html:46
#: templates/base.html:98
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: templates/account/login.html:14
msgid "Welcome back"
msgstr "欢迎回来"

#: templates/account/login.html:15
msgid "Sign in to order and track your food"
msgstr "登录以下单并追踪您的订单"

#: templates/account/login.html:23
msgid "Invalid username/email or password. Please try again."
msgstr "用户名、邮箱或密码错误，请重试。"

#: templates/account/login.html:32
msgid "Username or Email"
msgstr "用户名或邮箱"

#: templates/account/login.html:37 templates/account/signup.html:42
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: templates/account/login.html:38
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘记密码？"

#: templates/account/login.html:44
msgid "Remember me"
msgstr "记住我"

#: templates/account/login.html:50
msgid "Don't have an account?"
msgstr "还没有账户？"

#: templates/account/login.html:50
msgid "Register here"
msgstr "立即注册"

#: templates/account/logout.html:4 templates/accounts/profile.html:35
#: templates/base.html:94
msgid "Sign Out"
msgstr "退出登录"

#: templates/account/logout.html:12
msgid "Signing out?"
msgstr "确认退出？"

#: templates/account/logout.html:13
msgid "Are you sure you want to sign out?"
msgstr "您确定要退出登录吗？"

#: templates/account/logout.html:16
msgid "Yes, Sign Out"
msgstr "是的，退出"

#: templates/account/logout.html:17 templates/reviews/add_review.html:54
#: templates/reviews/delete_review.html:22
#: templates/reviews/edit_review.html:40
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/account/signup.html:4 templates/account/signup.html:56
msgid "Create Account"
msgstr "创建账户"

#: templates/account/signup.html:14
msgid "Create an Account"
msgstr "注册新账户"

#: templates/account/signup.html:15
msgid "Order faster and track your orders"
msgstr "更快下单，轻松追踪"

#: templates/account/signup.html:26
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: templates/account/signup.html:34 templates/accounts/profile.html:61
msgid "Email Address"
msgstr "电子邮件"

#: templates/account/signup.html:49
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: templates/account/signup.html:60
msgid "Already have an account?"
msgstr "已有账户？"

#: templates/account/signup.html:60
msgid "Sign in"
msgstr "立即登录"

#: templates/accounts/profile.html:4 templates/accounts/profile.html:9
#: templates/base.html:91
msgid "My Profile"
msgstr "我的账户"

#: templates/accounts/profile.html:26
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: templates/accounts/profile.html:29 templates/orders/history.html:4
msgid "Order History"
msgstr "订单历史"

#: templates/accounts/profile.html:32 templates/base.html:55
#: templates/base.html:156 templates/reviews/reviews.html:4
msgid "Reviews"
msgstr "评价"

#: templates/accounts/profile.html:49
msgid "Personal Details"
msgstr "个人信息"

#: templates/accounts/profile.html:53
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: templates/accounts/profile.html:57
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#: templates/accounts/profile.html:70
msgid "Default Delivery Address"
msgstr "默认配送地址"

#: templates/accounts/profile.html:74 templates/orders/checkout.html:42
#: templates/orders/order_detail.html:122
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: templates/accounts/profile.html:78 templates/orders/checkout.html:79
msgid "Address Line 1"
msgstr "地址第一行"

#: templates/accounts/profile.html:82 templates/orders/checkout.html:84
msgid "Address Line 2"
msgstr "地址第二行"

#: templates/accounts/profile.html:86 templates/orders/checkout.html:88
msgid "City"
msgstr "城市"

#: templates/accounts/profile.html:90 templates/orders/checkout.html:93
msgid "Postcode"
msgstr "邮政编码"

#: templates/accounts/profile.html:105 templates/reviews/edit_review.html:39
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: templates/base.html:45 templates/base.html:154
#: templates/menu/item_detail.html:11 templates/orders/order_detail.html:12
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: templates/base.html:50 templates/base.html:155
#: templates/menu/item_detail.html:12 templates/menu/menu.html:4
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: templates/base.html:92 templates/orders/history.html:9
msgid "My Orders"
msgstr "我的订单"

#: templates/base.html:99
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: templates/base.html:152
msgid "Quick Links"
msgstr "快捷链接"

#: templates/base.html:157 templates/orders/checkout.html:12
msgid "Basket"
msgstr "购物篮"

#: templates/base.html:162 templates/home.html:209
msgid "Opening Hours"
msgstr "营业时间"

#: templates/base.html:164
msgid "Monday"
msgstr "周一"

#: templates/base.html:164 templates/home.html:219
msgid "Closed"
msgstr "休息"

#: templates/base.html:165
msgid "Tue – Sun"
msgstr "周二至周日"

#: templates/base.html:170
msgid "Find Us"
msgstr "找到我们"

#: templates/home.html:17
msgid "Authentic Chinese Cuisine"
msgstr "正宗中式美食"

#: templates/home.html:19
msgid "Taste The"
msgstr "品味"

#: templates/home.html:20
msgid "Real China"
msgstr "真正的中国"

#: templates/home.html:21
msgid "In Hackney"
msgstr "在哈克尼"

#: templates/home.html:24
msgid ""
"Freshly made to order. Free delivery over £20. Open Tuesday to Sunday, "
"4:30pm–11pm."
msgstr "现点现做，外卖满£20免配送费，周二至周日营业，下午4:30至晚上11点。"

#: templates/home.html:31
msgid "Open Now"
msgstr "正在营业"

#: templates/home.html:32
msgid "Closes"
msgstr "关闭时间"

#: templates/home.html:36
msgid "Currently Closed"
msgstr "暂时休息"

#: templates/home.html:37
msgid "Opens"
msgstr "开放时间"

#: templates/home.html:44 templates/home.html:237
msgid "Order Now"
msgstr "立即下单"

#: templates/home.html:47 templates/home.html:143
msgid "View Full Menu"
msgstr "查看完整菜单"

#: templates/home.html:64
msgid "Fast Delivery"
msgstr "快速配送"

#: templates/home.html:68 templates/orders/basket.html:86
msgid "Free delivery over £20"
msgstr "满£20免配送费"

#: templates/home.html:72
msgid "Fresh Ingredients"
msgstr "新鲜食材"

#: templates/home.html:76
msgid "Top Rated"
msgstr "好评如潮"

#: templates/home.html:89
msgid "Chef's Selection"
msgstr "厨师精选"

#: templates/home.html:90
msgid "Most Popular Dishes"
msgstr "最受欢迎的菜肴"

#: templates/home.html:91
msgid "Our customers can't get enough of these"
msgstr "深受顾客喜爱"

#: templates/home.html:164
msgid "Years Serving<br>Hackney"
msgstr "服务哈克尼<br>年华"

#: templates/home.html:169
msgid "Our Story"
msgstr "我们的故事"

#: templates/home.html:170
msgid "A Slice of China<br>in East London"
msgstr "东伦敦的一片中国味道"

#: templates/home.html:172
msgid ""
"Founded in 2010, Despair Chinese has been a Hackney institution for over 15 "
"years. Every dish is prepared fresh using traditional recipes passed down "
"through generations — from our crispy aromatic duck to our hand-rolled "
"spring rolls."
msgstr ""
"Despair Chinese 成立于2010年，十五年来已成为哈克尼的一张名片。每道菜均以祖传"
"秘方新鲜制作——从香脆片皮鸭到手工春卷，原汁原味，传承经典。"

#: templates/home.html:175
msgid ""
"Our kitchen is run by chefs with decades of experience, committed to "
"bringing you the most authentic flavours East London has to offer."
msgstr ""
"我们的厨师团队拥有数十年经验，致力于为您呈现东伦敦最正宗的中华美食风味。"

#: templates/home.html:180
msgid "Freshly cooked every order"
msgstr "每单现做"

#: templates/home.html:184
msgid "Halal options available"
msgstr "提供清真选项"

#: templates/home.html:188
msgid "Vegetarian & vegan dishes"
msgstr "素食及纯素菜肴"

#: templates/home.html:192
msgid "Delivery or collection"
msgstr "外卖或自取"

#: templates/home.html:208
msgid "We're Ready When You Are"
msgstr "随时为您服务"

#: templates/home.html:229
msgid "Mon – Thu"
msgstr "周一至周四"

#: templates/home.html:230
msgid "Friday"
msgstr "周五"

#: templates/home.html:231
msgid "Saturday"
msgstr "周六"

#: templates/home.html:232
msgid "Sunday"
msgstr "周日"

#: templates/menu/item_detail.html:40 templates/menu/menu.html:102
msgid "Popular"
msgstr "热门"

#: templates/menu/item_detail.html:41
msgid "Vegetarian"
msgstr "素食"

#: templates/menu/item_detail.html:42
msgid "Vegan"
msgstr "纯素"

#: templates/menu/item_detail.html:57
msgid "Allergens:"
msgstr "过敏原："

#: templates/menu/item_detail.html:71
msgid "Add to Basket"
msgstr "加入购物篮"

#: templates/menu/item_detail.html:81
msgid "More from"
msgstr "更多来自"

#: templates/menu/menu.html:21
msgid "Our Menu"
msgstr "我们的菜单"

#: templates/menu/menu.html:22
msgid "Everything freshly made to order"
msgstr "所有菜肴均现点现做"

#: templates/menu/menu.html:25
msgid "Free delivery over £20"
msgstr "满£20免配送费"

#: templates/menu/menu.html:27
msgid "30–45 min delivery"
msgstr "30至45分钟送达"

#: templates/menu/menu.html:29
msgid "15 min collection"
msgstr "15分钟自取"

#: templates/menu/menu.html:42
msgid "Categories"
msgstr "菜品分类"

#: templates/menu/menu.html:57 templates/orders/basket.html:4
#: templates/orders/basket.html:9
msgid "Your Basket"
msgstr "您的购物篮"

#: templates/menu/menu.html:61
msgid "View Basket"
msgstr "查看购物篮"

#: templates/menu/menu.html:133 templates/orders/basket.html:97
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: templates/menu/menu.html:146
msgid "Menu coming soon"
msgstr "菜单即将上线"

#: templates/menu/menu.html:147
msgid "Check back later."
msgstr "请稍后再来。"

#: templates/orders/basket.html:21 templates/orders/order_detail.html:56
msgid "Items"
msgstr "商品"

#: templates/orders/basket.html:23
msgid "Add More"
msgstr "继续添加"

#: templates/orders/basket.html:40
msgid "each"
msgstr "每份"

#: templates/orders/basket.html:66
msgid "Continue Shopping"
msgstr "继续选购"

#: templates/orders/basket.html:73
msgid "Order Summary"
msgstr "订单摘要"

#: templates/orders/basket.html:76 templates/orders/checkout.html:163
#: templates/orders/confirmation.html:52 templates/orders/order_detail.html:71
msgid "Subtotal"
msgstr "小计"

#: templates/orders/basket.html:80 templates/orders/checkout.html:57
#: templates/orders/checkout.html:167 templates/orders/confirmation.html:56
#: templates/orders/confirmation.html:79 templates/orders/order_detail.html:77
msgid "Delivery"
msgstr "配送"

#: templates/orders/basket.html:83 templates/orders/checkout.html:68
#: templates/orders/checkout.html:169 templates/orders/confirmation.html:59
#: templates/orders/order_detail.html:84
msgid "Free"
msgstr "免费"

#: templates/orders/basket.html:97
msgid "more for free delivery"
msgstr "再加即可享免费配送"

#: templates/orders/basket.html:104 templates/orders/checkout.html:175
#: templates/orders/order_detail.html:91
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: templates/orders/basket.html:110
msgid "Proceed to Checkout"
msgstr "前往结账"

#: templates/orders/basket.html:114
msgid "Sign In to Checkout"
msgstr "登录后结账"

#: templates/orders/basket.html:117
msgid "New here?"
msgstr "新用户？"

#: templates/orders/basket.html:117
msgid "Create an account"
msgstr "立即创建账户"

#: templates/orders/basket.html:134
msgid "Your basket is empty"
msgstr "您的购物篮还是空的"

#: templates/orders/basket.html:135
msgid ""
"Looks like you haven't added anything yet. Browse our menu and pick your "
"favourites!"
msgstr "您还没有添加任何商品。浏览我们的菜单，挑选您的心头好！"

#: templates/orders/basket.html:137 templates/orders/history.html:63
msgid "Browse Menu"
msgstr "浏览菜单"

#: templates/orders/checkout.html:4 templates/orders/checkout.html:9
msgid "Checkout"
msgstr "结账"

#: templates/orders/checkout.html:13
msgid "Details"
msgstr "填写信息"

#: templates/orders/checkout.html:14
msgid "Confirmation"
msgstr "确认订单"

#: templates/orders/checkout.html:29
msgid "Contact Details"
msgstr "联系方式"

#: templates/orders/checkout.html:32
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: templates/orders/checkout.html:37 templates/orders/order_detail.html:118
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: templates/orders/checkout.html:51
msgid "Delivery or Collection?"
msgstr "外卖还是自取？"

#: templates/orders/checkout.html:58
msgid "30–45 min"
msgstr "30至45分钟"

#: templates/orders/checkout.html:59
msgid "£2.50 (free delivery over £20)"
msgstr "£2.50（满£20免费）"

#: templates/orders/checkout.html:66 templates/orders/confirmation.html:81
#: templates/orders/order_detail.html:79
msgid "Collection"
msgstr "自取"

#: templates/orders/checkout.html:67
msgid "~15 min"
msgstr "约15分钟"

#: templates/orders/checkout.html:76 templates/orders/confirmation.html:100
#: templates/orders/order_detail.html:131
msgid "Delivery Address"
msgstr "配送地址"

#: templates/orders/checkout.html:84 templates/orders/checkout.html:145
msgid "optional"
msgstr "可选"

#: templates/orders/checkout.html:102
msgid "Payment Method"
msgstr "支付方式"

#: templates/orders/checkout.html:126
msgid "Card Number"
msgstr "卡号"

#: templates/orders/checkout.html:130
msgid "Expiry"
msgstr "有效期"

#: templates/orders/checkout.html:138
msgid "This is a demo — no real payment is taken."
msgstr "这是演示版本——不会进行真实扣款。"

#: templates/orders/checkout.html:145 templates/orders/confirmation.html:109
#: templates/orders/order_detail.html:99
msgid "Special Instructions"
msgstr "特殊要求"

#: templates/orders/checkout.html:154
msgid "Your Order"
msgstr "您的订单"

#: templates/orders/checkout.html:180
msgid "Place Order"
msgstr "提交订单"

#: templates/orders/checkout.html:183
msgid "Your order is safe with us"
msgstr "您的订单信息安全有保障"

#: templates/orders/confirmation.html:4
msgid "Order Confirmed"
msgstr "订单已确认"

#: templates/orders/confirmation.html:16
msgid "Order Placed!"
msgstr "下单成功！"

#: templates/orders/confirmation.html:18
msgid "Thanks"
msgstr "谢谢您"

#: templates/orders/confirmation.html:18
msgid "Your order has been received and is being prepared."
msgstr "您的订单已收到，正在准备中。"

#: templates/orders/confirmation.html:21
msgid "Order Reference"
msgstr "订单编号"

#: templates/orders/confirmation.html:29
msgid "Your Receipt"
msgstr "您的收据"

#: templates/orders/confirmation.html:66
msgid "Total Paid"
msgstr "实付金额"

#: templates/orders/confirmation.html:76
msgid "Delivery Type"
msgstr "配送方式"

#: templates/orders/confirmation.html:86 templates/orders/order_detail.html:151
msgid "Payment"
msgstr "支付"

#: templates/orders/confirmation.html:90
msgid "Card ending"
msgstr "卡号尾号"

#: templates/orders/confirmation.html:92
msgid "Cash on Delivery"
msgstr "货到付款"

#: templates/orders/confirmation.html:94
msgid "Cash on Collection"
msgstr "自取时付款"

#: templates/orders/confirmation.html:119
msgid "Order Again"
msgstr "再次下单"

#: templates/orders/confirmation.html:122
msgid "View All Orders"
msgstr "查看所有订单"

#: templates/orders/confirmation.html:126 templates/orders/history.html:48
msgid "Leave a Review"
msgstr "撰写评价"

#: templates/orders/history.html:21 templates/orders/order_detail.html:4
msgid "Order"
msgstr "订单"

#: templates/orders/history.html:39
msgid "View Details"
msgstr "查看详情"

#: templates/orders/history.html:44 templates/reviews/edit_review.html:4
#: templates/reviews/edit_review.html:9
msgid "Edit Review"
msgstr "编辑评价"

#: templates/orders/history.html:60
msgid "No orders yet"
msgstr "暂无订单"

#: templates/orders/history.html:61
msgid "Ready to place your first order?"
msgstr "准备下您的第一单了吗？"

#: templates/orders/order_detail.html:13
msgid "Orders"
msgstr "订单列表"

#: templates/orders/order_detail.html:17
msgid "Order Details"
msgstr "订单详情"

#: templates/orders/order_detail.html:19
msgid "Placed on"
msgstr "下单时间"

#: templates/orders/order_detail.html:45
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: templates/orders/order_detail.html:49
msgid "Leave Review"
msgstr "撰写评价"

#: templates/orders/order_detail.html:111
msgid "Contact"
msgstr "联系方式"

#: templates/orders/order_detail.html:114
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: templates/orders/order_detail.html:139
msgid "Collection Address"
msgstr "自取地址"

#: templates/orders/order_detail.html:153
msgid "Method"
msgstr "方式"

#: templates/orders/order_detail.html:158
msgid "Card"
msgstr "银行卡"

#: templates/reviews/add_review.html:4 templates/reviews/add_review.html:9
msgid "Write a Review"
msgstr "撰写评价"

#: templates/reviews/add_review.html:10
msgid "Reviewing order"
msgstr "评价订单"

#: templates/reviews/add_review.html:23 templates/reviews/edit_review.html:19
msgid "Your Rating"
msgstr "您的评分"

#: templates/reviews/add_review.html:39
msgid "Review Title"
msgstr "评价标题"

#: templates/reviews/add_review.html:45
msgid "Your Review"
msgstr "您的评价"

#: templates/reviews/add_review.html:52
msgid "Submit Review"
msgstr "提交评价"

#: templates/reviews/delete_review.html:4
msgid "Delete Review"
msgstr "删除评价"

#: templates/reviews/delete_review.html:12
msgid "Delete this review?"
msgstr "确定删除这条评价？"

#: templates/reviews/delete_review.html:18
msgid "This action cannot be undone."
msgstr "此操作不可撤销。"

#: templates/reviews/delete_review.html:21
msgid "Yes, Delete"
msgstr "确认删除"

#: templates/reviews/edit_review.html:30
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: templates/reviews/edit_review.html:34
msgid "Review"
msgstr "评价内容"

#: templates/reviews/edit_review.html:37
msgid ""
"Editing your review resets its approval status — it will be re-reviewed by "
"our team."
msgstr "编辑评价后，审核状态将重置——我们的团队会重新审核您的评价。"

#: templates/reviews/reviews.html:9
msgid "Customer Reviews"
msgstr "顾客评价"

#: templates/reviews/reviews.html:21
msgid "reviews"
msgstr "条评价"

#: templates/reviews/reviews.html:52
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: templates/reviews/reviews.html:53
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: templates/reviews/reviews.html:64
msgid "No reviews yet"
msgstr "暂无评价"

#: templates/reviews/reviews.html:65
msgid "Be the first to share your experience!"
msgstr "成为第一个分享体验的人！"

#: templates/reviews/reviews.html:67
msgid "Review a Past Order"
msgstr "评价历史订单"
